岩岩諗到一樣野和理非出來發夢都可以做，大家點睇？

買D黑衫，普通運動褲，白飯魚俾物資組
行街行到出晒汗可以攞來換

大家點睇